遮打花園或中山紀念公園聽日就成為革命廣場

烏克蘭都係有個根據地獨立廣場先維持到長期，遮打花園或中山紀念公園必須成為一個我哋管轄嘅領土。大家散水都可以有個安全嘅地方，點睇？

遮打啦

有革命廣場再加730大罷工，真正嘅革命就可以開始

推

中山公園

借位

[香城online] 7月28日中環遮打花園&上環副本[推上熱門][昭告天下]